議會一作用是維穩 廿三年 傷不痛 爛不臭 政治花瓶價值非零是負

議會一個作用是維穩。廿三年，傷不覺痛，腐爛不發臭。政治花瓶不是可有可無，而是傷害，不是價值零，而是負。

無言以對